{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3556&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 슈페리어"
    },
    "text": "この4階建ての宿泊施設はエレベーターがなく、駐車場は狭いため満車の場合は近くの駐車場を利用しなければなりません。 割引される特定の日には料金が変動する場合があります。 周辺には全州駅まで0.5km、全州市外バスターミナルまで3.3km、全州高速バスターミナルまで3.6km、韓屋村まで4.7kmの距離があります。 客室の内部施設に関する情報は提供されていませんが、すべての客室は2名基準であり、追加人数がいる場合は10,000ウォンの追加料金があり、幼児も含まれます。 寝具類を追加要請した場合、5,000ウォンの追加料金が発生します。 フロントおよびその他の施設はエレベーターのない4階建てのものです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のエレベーターの有無は？",
            "answer": "この宿泊施設にはエレベーターがありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、近くの駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、割引される特定の日によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "全州駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州駅までの距離は0.5キロです。"
        },
        {
            "question": "全州市外バスターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州市外バスターミナルまでの距離は3.3キロです。"
        },
        {
            "question": "全州高速バスターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州高速バスターミナルまでの距離は3.6キロです。"
        },
        {
            "question": "韓屋村までの距離は何キロですか？",
            "answer": "韓屋村までの距離は4.7キロです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設については何か情報がありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室の内部施設に関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準です。追加人数がいる場合は10,000ウォンの追加料金がかかります（幼児も含む）。"
        },
        {
            "question": "寝具類を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "寝具類を追加する場合、5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設はどのような形態ですか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設はエレベーターのない4階建ての建物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 393
    }
}